陳雲Fans: 美國人權民主法係國師功勞 與眾志同學界遊說團/連登無關

係
老屍又中風

陳雲Fans: 美國人權民主法係國師功勞 與眾志同學界遊說團無關

on99

洞燭先機同洞房花燭有咩關系

無遊說團有撚 人權民主法

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加一堆走馬燈:

唔撚想知條廢老up乜
拉

唔聽陳雲講咪撚投民主派，侵侵一陣唔撚簽香港民主法案就真係玩撚完啦

其實班Fans係咪玩9國師

d用字好似邪教信徒

同金庸小說啲邪教捧教主一樣

唉...成班城邦派搞到自己青山派咁都唔知為咩

pish

老美已經睇實呢班騎泥.
王立X 提供咗不少豬共呢類匪諜嘅操作手法.
走得最前衛的,好多時係為咗帶領作用,方便後面將後來者掌握並一網成擒. 豬乸人管呢招叫揠苗助長, 並非高快正,而係杜絕於萌芽中,想樣嘢胎死腹中咁意思.

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

#1249 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

事撚旦啦
過左咪得囉
你咁鐘意認係你功勞咪比你認囉
小學雞咁既撚樣
依家贏左啦咩?

弟子恭祝國師仙福永享，壽與天齊；千秋萬載，一統江湖

依班真係引戰狗黎

收撚哂中共錢黎分化

一單還一單，陳雲舉旗同G20真係有啲有功勞

至於眾志同所謂遊說團，係美方主動繳請，去國會作證有小功（但佢地堆fans打手成日想cap哂所有光環），但主力都係美方提供嘅兩位外緩（Hom女士），後來邵嵐喺德國之音單嘢直頭係打擊咗我地嘅國際線

本地真正最大功勞係612義士（令成個法案死灰復燼)，個人最大功係聰哥，真正令香港問題落到美國民間，係credit都credit咗佢地先

G20 登報 成功引起國際關注
6月 創意抗爭 人鏈 唱歌 以娛樂性增加attention
NBA 聰哥事件 引起反中情緒
612義士 頂住條bill

缺一不可

美方唔會理痴線佬青山熱狗....
眾志同所謂遊說團 唔只speech
仲有逐個senator 去拍門遊說

係，Rubio都睇開陳雲facebook，平時見眾志gphone個班共諜係志在撚狗

梗係la

造句： 陳雲第一個講xxx

眾志同所謂遊說團成功遊說到嘅議員接近零，根據邵嵐嘅訪問你甚至唔知佢地謊報咗幾多軍情民情，另外根據羅37參議院作證，佢地亦唔同意取消香港特殊地位，呢點成為好多親中議員嘅拖住法案嘅口實

遊說主要係靠茶黨勢力，魯比奥同佩洛西，其餘就係香港本地用民間活動、衝擊同警暴去推去做，呢點你睇聯署數嘅增長就知

衝擊同警暴當然唔關Gphone事，和理非嘅最強助攻係908美領大遊行，直接增長接近十個聯署，但呢個活動都係唔關佢地事

佢地嘅角色主要係雙方聯絡人，要論功的話佢地已經攞哂所有credit，再吹就尅人憎

侵仔同我講佢都有follow國師facebook🤔

邊個去到美國聽證會咪邊個功勞lo

唔話下係我地功勞

Push

講到真嘅一樣

上面打陳雲啲功績嘅on9仔有無忍唔住笑

條法案 16年GPhone 幫手搞㗎喎

先屌而後插
先插而後屌

點都唔關青山派熱狗

G20洞悉左咩先機

國師

都過咗咁多年

你睇黃毓民
黃洋達
陳雲

每次都係玩分化，叫人唔投泛民

每次都做對中共有利嘅事

六月到依家，你有冇見過上面三個人出現過喺抗爭現場？

熱狗-成事不足，敗事有餘

push

陳雲啲入室怨婦真係好煩，依幾個月都專搞破壞

佢成個fb D人好似中左邪咁....

其實佢地有組織有系統地做分化

鬼上身鐵證

假臘撚鳩個青山佬？